多揉胸會變大？雪乳妹自搓1萬下「D罩杯激升」 觀眾驚呆

坊間常說「女生的胸部經常揉，就有提升罩杯的功效」，最近日本就有節目為了驗證這個「都市傳說」，特別找來一名寫真女星「自揉1萬次」，沒想到結果讓觀眾傻眼！

東京電視台1月1日播出的《ひたすら一万回》節目中，其中一段為了驗證「揉胸部是否會讓胸部變大」，找來27歲的寫真女星安田七奈參加實驗，在實驗前測量時，安田七奈的數據是胸圍81公分、D罩杯，而實驗中找來按摩師教學，再讓安田七奈做下乳按摩、順時鐘按摩、逆時鐘按摩、X字型按摩，共計1萬次。

最終，安田七奈按摩1萬下胸部後，上胸圍從81公分增加為82公分，胸下圍從73.5公分變成68.5公分，總共合計差了6公分，罩杯更是從原本的D罩杯升等成F罩杯，也證實了「多揉胸部確實能增大」的說法，而根據專家說法，按摩不僅能讓胸部變大，也能夠讓胸型更好看，同時也有機會自我檢查胸部有無隱疾。

又冇連登份？ 圖？

差咁d野喎

樓主對肥仔波都揉到E級

呢d post肯定無圖,可以好放心咁係office睇

反宜 gay post 一定有圖
仲要秒速提供 GV番號

發神經

係咪腫撚左咋

上下圍爭13.5厘米就有F？
咩計法嚟

Google過條女

超級包面喎

點解胸下圍會細左

揸到腫咗ja

唔撚好講圖，link都無

日本D cup好似等於香港既B

校緊左條帶話大左

如果佢可以將港女兩粒提子乾搓成小山丘我用腳寫個服字比佢

av 女比人狂渣唔覺會大左

on9 一萬次
明明係內出血 腫撚左

連搓1萬下再度
依D唔係叫豐胸
係叫腫左

唔通連打1萬巴塊面
又叫可以增肥咩